送咗劃令咒俾呢個呀叔

我承認你既實力了

後面我老死

多多益善哥

仲有咩

jaga

我唔記得換 自選4星

哭jor

橙
禾換jor美狄亞

想換術閃閃 有skin

無性趣

屌佢得果幾日換

人地pad 自選 成半年慢慢揀 食屎非狗

係唔記得 比夠一年你都唔記得啦

唔會 之前冇活動 養草 登入就off

而家有新野打